/*
 Localizable.strings
 SugarNursing
 
 Created by Dan on 14-11-5.
 Copyright (c) 2014年 Tisson. All rights reserved.
 */

"glucose" = "血糖";
"hemoglobin" = "糖化血红蛋白";

/* Network */
"Request Error" = "請求出錯";

/* Basic */
"New Version" = "發現新版本";
"Skip" = "忽略";
"Go" = "前往";

/* SSPullToRefreshView */
"Pull down to refresh…" = "下拉刷新…";
"Release to refresh…" = "釋放刷新…";
"Loading…" = "加載中…";
"Last Updated: %@" = "上次更新: %@";


/* HUD */
"Login.." = "登陸中..";
"Error" = "錯誤";
"Dismiss" = "取消";
"Loading..." = "加載中...";
"Server is busy" = "網絡繁忙";


/* Left Menu */
"Advise" = "醫生建議";
"Test Result" = "檢測數據";
"Control Effect" = "控糖成效";
"Recovery Log" = "康復日誌";
"My Tips" = "我的提醒";
"Member Center" = "個人中心";
"Service Center" = "我的客服";
"Log Out" = "退出登陸";

/* Login And Register */
"Register" = "手機註冊";
"Registering..." = "註冊中...";
"Register succeed" = "註冊成功，请登陸";
"Resetting..." = "重置密碼中...";
"Reset" = "重設密碼";
"Reset succeed" = "重設成功，請重新登錄";
"hongkong" = "香港";


"notice"="提示";
"errorphonenumber"="手機號碼非法，請重新填寫";
"sure"="確定";

"willsendthecodeto"="我們將發送驗證碼到這個號碼";
"surephonenumber"="確認手機號碼";
"cancel"="取消";
"Sending code" = "發送驗證碼";
"User Exists" = "用戶已註冊";
"User No Exists" = "用戶不存在";
"Sending code succeed" = "驗證碼發送成功";


"codesenderrormsg"="驗證碼發送失敗 請稍後重試";
"codesenderrtitle"="發送失敗";

"maxcodemsg"="請求驗證碼上限 請稍後再試";
"maxcode"="超過上限";

"countrychoose"="選擇國家或地區";
"choosegender"="選擇性別";
"female"="女";
"male"="男";
"Format is not avaliable" = "格式填寫不正確";
"Date Format is not avaliable" = "不能選擇今天之後的日期";
"Password Format is not avaliable" = "密碼不能少於6位數";
"UserName Format is not avaliable" = "用戶名不能包含中文字符";
"UserName cannot be empty" = "用戶名不能為空";
"Not your mobile phone" = "這不是您的手機號碼";
"You are not the current user" = "這不是您的賬號";
"Phone number is not valid" = "手機號碼無效";
"Mobile phone is rebinded" = "手機號碼已被綁定，請重新輸入";
"Input the code you received" = "输入获取到验证码";
"s" = "秒";
"Code cannot be empty" = "驗證碼不能為空";



/* Test Tracker */
"Cancel" = "取消";
"30 days recently" = "近一個月";
"Select By Day" = "按日查詢";
"No Data" = "暫無數據";
"A month earlier" = "近一個月";


/* Control Effect */
"Fasting Blood-glucose" = "空腹血糖";
"Postprandial Blood-glucose After 2 hours" = "餐後2小時血糖";
"Postprandial Blood-glucose After 1 hours" = "餐後1小時血糖";
"Select Period" = "選擇週期";
"Curative Effect Evaluation" = "綜合療效評估";
"DetectionTime" = "檢測次數";
"Exceeding Time" = "超標次數";
"Maximum Value" = "最高值";
"Minimum Value" = "最低值";
"Average Value" = "平均值";
"Cannot get the Evaluation" = "暫時無法獲取控糖成效";



/* Member Center */
"Verify your account" = "驗證賬戶";
"Verifying..." = "驗證中...";
"Rebinding..." = "重新綁定中...";
"Rebind Your Mobile"="重新綁定";
"To Rebind Your Mobile" = "完成綁定";
"Rebind succeed" = "綁定成功，請重新登錄";
"Setting"="設置";
"Personal Information" = "個人信息";
"Please edit your info" = "請填寫您的資料";
"Please fill your info" = "您的病例資料";
"To see more" = "點擊查看詳情";
"Setting when purchase" = "請購買糖博士由醫生設置";
"Binding your email in our Home" = "請登陸官方網站綁定郵箱";
"You can change only once" = "只能修改一次";
"No avaliable" = "無";
"Avaliable" = "開通";
"years old" = "歲";
"Saving Data" = "保存數據中";
"Data Updated" = "數據更新成功";
"Thumbnail uploading" = "正在上傳圖片";
"Upload succeed" = "上傳成功";
"Hospital Name" = "確診醫院的名稱";
"Treatment Condition" = "治療狀況";
"Treatment Scheme" = "治療方案";
"Version" = "版本";
"Leave your feedback." = "請輸入您的反饋信息";



/* Recovery Log */
"Custom" = "自定義";

/* Medical History */
"Medical Record" = "既往病史";
"Please describe your case" = "請簡訴您的病例";
"Medical Case" = "病例資料";
"Add Medical Record" = "新增病史";
"Edit Meical Record" = "編輯病史";
"Images is more than 10" = "病例圖片不能超過10張";


/* About Us */
"About Us" = "關於我們";

"Terms of service" = "服務條款";

"FeedBack" = "用戶反饋";
"Sending FeedBack…" = "發送中…";
"Send Message Succeed" = "發送成功";
"Send Feedback Succeed" = "反饋成功，感謝您的配合";

/* Add New Recovery Record */
"others" = "其他設備";
"detect" = "检测";
"diet" = "飲食";
"exercise" = "運動";
"drug" = "用藥";
"Add New Recovery Record" = "新增日誌";
"Edit Recovery Record" = "編輯日誌";
"calorie" = "大卡";
"minutes" = "分鐘";
"Input Detect Value" = "輸入檢測值";
"breakfast" = "早餐";
"lunch" = "午餐";
"dinner" = "晚餐";
"snack" = "加餐";
"Not to Add More" = "最多只能添加十條";

"Detection Equipment" = "檢測設備";
"Detection Date" = "檢測日期";
"Detection Time" = "檢測時間";
"Select Date" = "選擇日期";
"Select Time" = "選擇時間";
"Add Remark" = "增加備註";
"Medication Date" = "用藥日期";
"Medication Time" = "用藥時間";
"Diet Date" = "飲食日期";
"Diet Time" = "飲食時間";
"Diet Category" = "三餐情况";
"Exercise Date" = "運動日期";
"Start Time" = "開始時間";
"Select Diet Category" = "選擇用餐類型";
"Enter Medication Name" = "請輸入藥物名稱";
"Enter Food Name" = "請輸入食物名稱";
"Enter Exercise Name" = "請輸入運動名稱";
"Options" = "可選";
"Value cannot be empty" = "檢測值不能為空";
"Glucose Value is invalid" = "血糖的值只能在3.5~30";
"Hemo Value is invalid" = "糖化血红蛋白的值只能在4~30";
"Medication cannot be empty" = "用藥不能為空";
"Detection Result" = "檢測結果";
"Glucose" = "胰島素";
"Hemoglobin" = "降糖藥";
"Others" = "其他";
"Food Intaked" = "攝入食物";
"Exercise Data" = "運動數據";
"Feeling" = "自我感覺";
"Detection Type" = "檢測類型";
"Detection Value" = "檢測值";
"Unit" = "單位";
"Medication Name" = "藥品名稱";
"Usage" = "用法";
"Dosage" = "用量";
"Food Name" = "食物名稱";
"Intaked Value" = "攝入量";
"Calorie Intaked" = "攝入卡路里";
"Enter Name" = "輸入名稱";
"Enter Time" = "輸入時長";
"Calorie Outtaked" = "消耗卡路里";
"Sport Name" = "運動項目";
"Sport Time" = "時長";


"g" = "克";
"kg" = "千克";
"mg" = "毫克";
"grain" = "粒";
"slice" = "片";
"unit" = "單位";
"ml" = "毫升";
"piece" = "支";
"bottle" = "瓶";
"Oral" = "口服/不服藥";
"Insulin" = "胰島素汞";
"Injection" = "注射";

"Please leave your message." = "請輸入您的問題，至少20個字符";

/* Network Error */
"Fallback Error Failure Reason Format" = "連接網絡失敗";
"Cannot find specified host." = "連接網絡失敗";
"Cannot connect to specified host." = "連接網絡失敗";
"Cannot connect to the internet." = "連接網絡失敗";
